## MoocBash Saison 1


- Ce dépôt contient les fichiers de la Weblinux.
- Cliquez sur le fichier pour le télécharger.
- Pour l'extraire: `tar xzvf imdb.tar.gz` (remplacer par le fichier que vous avez téléchargé)
